De boekmakers worden genoemd pencilers - ze boeken hun weddenschappen met metalen potloden, weet je; en spondulacs is geld, en als ik zeg dat soeplepel alles deed in de winkel bedoel ik dat ze de hele tijd was. '
